\chapter{Gantt-Diagramm}
Im nachfolgenden sind die geplanten Bearbeitungsdauern bzw. Zeitpunkte eingetragen. \\Die 48. Kalenderwoche bzw. der 24.11.2014 sind der Startzeitpunkt während der Endzeipunkt, der 24.01.2015, in der 4. Kalenderwoche liegt.\\
Der Einfachheit halber werden die Arbeitspakete mit ihrer jeweiligen Nummer ausgewiesen.\\[0.5cm]
\includegraphics[width=\textwidth]{gantt.png}\\